9/9 明珠930：蟻俠 討論區

ironman之後最鐘意既marvel solo電影

唔到你唔服marvel

期待續集

Homecoming

墨西哥仔

男主幾靚仔

呢套勁多笑位
最好笑嘅Marvel
但反映坐過監就冇人請嘅悲哀 Master 都係咁話

最好笑係Guardian of Galaxy 2

呢套係最正嘅 marvel
好笑又感動

Agger

坐過監顧主唔睇新聞會點知道

本身係Edgar Wright拍

9upper又黎

笑死

EE master賣雪糕 仲要俾傻仔玩

Yondu

Yondu嗰度勁催淚

Killed decarprio

隻羊仔好慘

34C

個收身制set到咁易㯲到

套戲加少少咸濕嘢會更好笑，縮到咁細唔去𥄫祼女講唔通

35C都只會係其他羊仔

個老女人掉粒寶石落海

Anthony

蟻仔

好可愛

佢好有義氣

男主角48歲都咁靚仔

我覺得佢後生好薯 中年就開始有佬味

第一代黃蜂女

7

而家睇返頭一個鐘都幾悶下

後面勁好笑
火車頭

乜一支導彈冇任何裂縫進入內部？我就唔多信

仲有蜘蛛

呢段正 去到見到個基地

老彭同howard stark既關係

John Cena: You can't see me!

個三條撚樣

呢條片睇幾多次都笑到肚痛

9upper

呢三件on9 仔

食鎮靜劑

我記得最尾條女幾正

次次見到隻醜樣兔就想笑

louis好勁，次次都一野就打暈人

咁少人既
antman黎架woo

又兩下搞掂

louis 其實好好抽

呢part好好笑

anthony

I can't hear you ， too loud

開槍打得中隻飛蟻都好誇張

Luis 好好笑

扮撚哂野

Anthony 慘死

話哂係唯一一個打暈監獄fd既人
究竟真定假

好期待下集，又有wasp又有louis

There’s a tank

Louis畀佢做9upman啦

Siri廣告

屌你Siri

其實完全無交待，光頭佬突然咁好打

班黑人

Cassie好靚女

thomas

佢用背炮打比較多，體術其實佔好少

妹妹

Thomas

back it up

跳入去之後放大自己得唔得

嘩

以為核爆

superhero landing

嗰陣第一次睇勁驚佢番唔到嚟

如果由Edgar wright 拍哂肯定仲正

嗰陣睇到喊

繼父好慘

same
個女冇咗個爸爸

呢套mi 回帶左幾多次

蟻俠好型 為左個女諗都唔諗就即刻變到咁細去救佢

我成日都咁諗
antman入去iron man suit時一野放大自己

件衫係鈦合金
頂唔開個背包困住左自己喺入面

成隊蟻衝出嚟嗰陣都好型

諗真啲都幾恐怖，不停縮細，如果質量不變，即係會變成黑洞？

爬杜拜酒店 呢套4好過5

真男人 anthony rip

嗰陣睇第一次以為佢會見到黃蜂女

個細路女好靚女

有第2隻278都取代唔到Anthony 嘅位置

X2

諗諗下其實會壓死自己

唔係見到咩
之前啲討論話縮細嗰段有睇到另一個人影

拎左黎養

唔係有閃過咩

9up again

這麼醜的狗

Stan lee

其實喺邊個位

蜘蛛俠彩蛋

我都想知

個黑人好正

睇佢爬左幾廿萬次啦

最尾呢段咩意思 叫佢入復仇者？

當然會，佢只係變大，唔係爆炸

啲人咁好眼嘅

係，連去civil war

Ant Man係咪會有2

美國隊長3

之後仲有彩蛋？

個bass 同鼓

拍緊啦 出年上

準備狗衝

個credit係咪較快左?

Ant man如果有蟻酸作攻擊會正好多

CA3

呢段直接cut civil war個段出黎當初真係睇到呆晒

Cap

如果出第2集會入戲院睇
男主角好正

劇照呢件好似又汁過件衫

本身好似唔係黑色